千祈唔好unfriend藍絲！

我地好人好姐淨係識hkg報、港人講地page
藍絲share既post同page，我地逐個去report！
得佢地先會follow d古靈精怪page，我地靠佢地先接觸到去report架

有曱甴既post，一律report做terrorism
其他就violence/hatred/乜都好，自己分類

同埋睇live見到d on9 comment做法一樣

仲有有外國passport既藍絲fd，就cap低相關言論後email齊資料去大使館